新上任英國註中國大使，Twitter公然奶共， 高舉「習思想」

優質單男

成個墓碑咁樣

兩條友拎本野拎到好似有傳染病咁

曉明應該J緊佢對腳

佢腳膠

支蟈光棍男劉曉明識貨

白絲

同前瑞典駐支那大使一樣，係間諜

咦？吳若蘭喎